今日個天咩事

以為天氣好好 幾好陽光
但係一望個天又矇又黃 望遠啲都矇矇地咁
個鼻又勁撚痕 痴撚線

睇下環保署

支那送大禮

支那大禮囉仲有咩

哇屌你老母

見唔到天文台話今天空氣差

垃圾大交合

痴撚線

港狗共享支那人榮譽

molamola，又比大陸搞到咁

Pm 2.5 爆錶

光子力牆

天空灰得像哭過...

沙塵暴

煙霞

快撚啲返歸